求救!!麻煩各位巴打幫幫我,份project有個位好麻煩

我有份功課要做,lecturer要我地上網搵個網址係可以出到Hofstede既呢福圖出來

我搵有幾日都搵唔到
麻煩咁多位幫幫手搵下
lecturer話一定要呢福圖,唔可以其他
我上hofstede個網搵到呢一個可以整棒形圖,即係下面呢福

比過佢睇但佢話唔得
麻煩各位巴打幫我搵個網址
搞唔掂份功課會無左好多分

唔該大家呀
我真係搵左幾日都搵唔到

Push

洗唔洗負評呀

Cone chart??

搵過下似係佢有新嘅6D model就update佐個網址同Data，所以佢官方網搵唔到你要嘅舊圖

呢度好似有

唔訪大家

唔該大家